[肥婆] 香港首個Youtube肥婆Cargirl後援會上線啦！上線啦！

近排肥婆Youtuber Fatgirl （&#21526;，唔好意思，係Catgirl至真）多&#21655;好多巴絲留意
一於起個後援會比大家一起膜拜我地&#22021;女神啦！

以下比唔識佢&#22021;巴絲認識&#21523;佢先：

1. 唔帶Bra拍淘寶片，又要買又要屌
月初，catgirl bb係《[Beautybeggar] 痴線西喬妝界巫林大會 15》裏面嶄露頭角
有絲打po&#21655;佢唔帶bra拍淘寶開箱比各位巴打j （片已DEL）

除&#21655;唔帶bra之外，佢&#22021;言論亦將肥婆港女格表露無遺
例如：自己淘&#22050;唔睇清楚尺寸，最後發現唔係自己想要&#22021;size就屌人淘寶店之類
總之成條片就係佢不停咁彈淘寶d貨點差點差，又話大陸&#22050;驚爆炸等等，反應好誇張
自己&#25886;十零廿蚊出來買件貨，但expect件貨係幾百蚊質素

絲打們梗係忍唔住留言啦，結果肥婆仲串柒柒咁覆佢地

（圖片來自原po）
最後不敵眾人群插，DEL片以為無事

2. 肥婆試食M記 po
呢個我估唔少人睇過，未睇過&#22021;巴絲可以入去追&#21523;post
試食片：
高登PO：

以下share&#21874;肥婆靚相比大家J，請自備一打美極

（紅到台灣）

鑒於呢條肥婆肥都算啦，個格又衰又串過馬撚
條死肥婆個種衰撚&#21655;又唔撚肯認，仲串撚返人轉頭，好撚難頂
咁多位巴絲一於一齊狙擊佢，唔好比佢污染我&#21707;個Youtube Homepage！

唔好意思，係高登搬返個po過來，啲香港字變曬亂碼

佢隻手

$300(下下級樣 大波 甲組腳 ~30 港女)

佢俾番300人地呀嘛

咁都300$

勇者

倒貼3萬都唔肯啦，俾你地上啦 慘過做鴨

搞到我呢排好撚憎貓

Match

憑佢一句「黨知道你翻牆嗎」##
我決定撐佢

Fatgirl

Landwhale

條仔都叫正常
點解咁睇唔開

肥婆最忌有自信

俾盡巴打

佢應該一拳可以打死我

俾盡巴打都過埋黎

agger

佢隻手做乜撚？
見到都反胃

啲濕疹

你靠嚇呀？

fatgirl 真係好撚嘔心

100$搬運費

留名

汗疹黎 睇佢飲食濕氣應該好重下
飲啲夏枯草 一星期飲一兩次夠因為夏枯草寒涼
清下肝火 我痔瘡汗疹都係咁好

屌你老母咩 300蚊你都俾得出

飲得密會出事 指緊夏枯草

安已不

唔怕 個肥婆起碼飲成個月都未減到肝火

搵唔到佢淘寶果段...

哇屌

諗起錦田河條臭魚

屌咩
啲咁既肥婆拎去發電啦

嘩屌

嘩好撚大波呀

巴打你真係夠疆 咁都屌

個三舊水我幫你比

小弟陳雲表示嘔心。祝願肥婆小心身體，受皇天祝福。

嘩屌你老母臭閪隻手做咩事
負評》上一頁

Show Blocked User - petitemalle

我真心屌撚左出聲 係巴士到笑到抽筋 居然有巴打肯出$300

我俾300蚊你屌撚死佢

竟然有市場

毅進星 $100

世界大亂既先兆⋯

Hp -100

回血

好撚核突

想點?

咁都300
倒貼300都唔制啦

拎佢去打靶都嫌嘥子彈

啲頭髮好撚奇怪
偽娘黎姐 呃我唔到既！

哇屌
唔好搞到我愈來愈憎肥婆

land whale

天啊點解佢可以咁有自信
有邊個巴打肯上既我貼夠2次600佢

屌 豬西大火雞

我俾夠3000蚊你 中出佢一次已經OK

識佢男朋友
佢幾好人架，遮返佢個樣啦

屌你老母

你叫過雞未ar 老友
油麻地388老雞都高質過佢la

真愛？

真係
狗也不屌

影片版勇者塔

哇屌
成座天壇大佛咁 那來的自信阿你老母

Diu 唔撚爆炸咁既第形著上去都爆啦

咁都有男朋友

屌爆佢老味，咁嘅人種都有

泳池嗰個係佢男朋友？

可能真架 你諗下個佢有錢去旅行有錢食咁多肉
一定有錢買個男人係咪

真人版肥芝

池雄

佢真係好撚似成步堂肥婆呀屌

我都係咁話

100%match

呢件脂肪聚合物都值三嚿，你無撚野呀？

畀返$300都唔制

地鐵睇嚇到我嗌左出黎

肥唔係問題
最大問題係衝出黎柒

深水炸彈

俾得太盡

好老實，我真心覺得佢好恐怖
真係有人睇佢啲片？

大笑咗出聲

屌你 大笑左

想問邊度報名入會

佢比我?

想加入

唔知你係侮辱d雞定係暗戀肥婆呢##fatc

夏枯草好撚慘 要比佢飲

有新片呀
😱

片le?
點入會啊

串過馬撚 屌佢好心知道自己樣柒就唔好出嚟行啦戇撚鳩
條友都戇鳩鳩 自己出得嚟行就咪撚咁串啦
係咪想人哋下下屌柒佢老母先放心
自己美極又唔知醜

其實...有冇人睇到佢呢張相係走咗光

我去合宜執件正都係480
俾盡巴，你傻撚左呀？

屌 我唔想因為肥婆俾人BAN

佢應該飲漂白水，最快“解決”方法

呢幾日好多新片呀、好驚嚇

仆街回血相唔夠呀
搵人貼番幾百張啦

求淘寶片backup

人地明明係貓 樓主你就話人係車

喺我睇龜頭小嘴巴打個故嘅時候，我一直將呢條友當成肥芝嘅人板

Cargirl

屌你放架坦克車周街走，告撚條仔私藏軍械啦屌

報驚啦

300蚊個位巴打

岩岩起屯曬

拯救世界

負評上一頁

社如風？

杜

睇到扯晒旗

飢荒可以分俾幾多個人食

咩人都做youtuber

想回佢 黨為佢翻牆感到同情

好想嘔

識野

世界末日拎黎腌火腿食都唔會死

佢宜家學professor powpow 講deepweb嘢

+1

屌我都係

屌你老母
咁既樣做youtuber

我俾夠3萬有冇勇者想同佢春宵一刻

原來杜如風都幾ok

以後俾盡巴打要改名叫喪狗巴打啦，佢真係喪架

死撚左去算

佢印左1000張卡片🙈

有無人收到佢張卡片/見到佢真人？

之前係太子食早餐
見到佢同佢男友
個刻好震撼

係就快 唔該哂你

唔小心射左精

巴打口味幾獨特

個朱古力批入面係有朱古力

屌你老母睇完佢d回覆
死肥閪 哪兒來的自信？

＄-300呀話

屌你老母 倒貼都唔撚濟啊

我都好想加入喎喂! 預埋我!!

留名跟進

樓上咁多倍巴打話俾＄300就okay
我真係唔介意攞3千出嚟睇01位勇猛巴打屌佢

漁農署捉返隻野豬走啦

好撚似

冇人覺得佢張泳照好似人型海象咩

佢真係好撚柒
仲要咁撚串
咁撚樣衰就咪學人拍片獻世啦死肥閪

前幾日係屯門見到佢

佢有男朋友

世界唯一陸上鯨魚

屌隻手爛鳩曬咁

原本半夜有啲肚餓，打算煮下番薯食。
睇到呢個post，不了，好濟。

我屌你老母 肥都唔撚緊要 仲要臭閪格 港女都話有返幾分姿色 你話你有乜撚嘢資格扮

講多佢地既野黎聽下

屌而家先見到個title係cargirl

當肥婆都有仔時....
公平咩？

以為係另一個youtuber Cat fung cargirl

凸點... 睇到我硬曬

個拳頭

屌 啱啱先發現

笑死

推

點解佢咁撚唔鍾意戴bra

可能太肥好難買bra

我真係一路睇一路屌 核撚突到

條片間m記好似係屯門景峰

睇返啲烏龜回血先

屌我都想問好耐
佢咁肥係咪bra會紮住唔舒服？定驚著完更突顯啲肉一截截？
真係好嘔心

肥過部車

好性感 真空去迪士尼玩

睇哂佢所有片
好想知ken係點

肯定好性福

屌 可唔可以帶返個bra

男友叫ken？

係啊，召集識佢/佢條仔嘅巴絲
上黎講下佢地真人係點

泳池個張個男仔係佢男友？

召

我要搵到佢唔着bra嘅原因

仲要知道佢男朋友鍾意佢啲咩

已經直接叫咗catgirl做芝芝
又有新片睇

嘩屌真係正宗肥婆

無理由佢都有男朋友

被威脅

Catgirl:
照下鏡啦你哋 我有男朋友 你冇呀

男朋友仲會拍我食麥當勞
你哋有冇呀

Catgirl:
有男朋友陪我落club同自拍你有冇呀

游水果張。。。

水怪。。。

佢地係咪同居

佢新個條home tour話佢平時係朋友家拍片
佢自己同老豆老母家姐住
好想知佢家姐係咪都係肥婆

又要拎番呢張黎binc

想嘔

貓女bb段home tour講話自己住個間係凶宅黎
有無人知係邊單

闊過度門

我

究竟佢男朋友鍾意佢d咩
拖佢出街唔會俾人用奇異眼光望咩

屌你咁都三百

狗也不屌

倒貼300都唔屌

推 我老婆

屌你，2:06 左右，隻手內側 ,
起曬雞皮

痴撚線 隻手咁粗

真係冇圖個陣又話
冇圖？
呢啲撚樣呢 真係好撚難服侍

手臂粗撚到可以遮住我個人

好想玩波夾